身邊一切都有熟悉感

有冇人有試過身邊所發生緊事好似有發生過咁
好有熟悉嘅感覺

今日好奇怪
甚至係每字每句都覺得好熟悉
個人有種好奇妙嘅奇異感
連引擎嘅震動聲都覺得好奇妙
自己諗嘅嘢都好似有聲咁

search deja vu.....or weed

襯星期五快啲睇醫生

連你呢句都有聲

但係做嘢個人嗰陣會好爽手

真
好深刻以前分手嗰陣個畫面好似發生過
好能驚

個感覺好奇怪
佢唔係平時對畫面好熟悉
而係對所有聽到嘅句子都好熟悉
仲越嚟越嚴重咁

由細到大都係咁
中學第一日開學
發現我行過呢間學校
但係我開學前都未入過學校